<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
		<!--	created with www.mysitemapgenerator.com	-->
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
	<channel>
		<title>tovern.tk</title>
		<link><![CDATA[https://tovern.tk]]></link>
		<description>Новости Absolver</description>
		<language>ru</language>
		<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 07:39:36 +0000</pubDate>
		<generator>MySitemapGenerator (www.mysitemapgenerator.com)</generator>

		<item>
			<guid isPermaLink="false">1517753869</guid>
			<title>Первые новости о новой игре от SloClap!</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/2024-09-28.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Немного информации по новой игре от SloClap - Rematch</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Как-же плохо когда у нас больше нет инсайдера... Cheezmancer возвращайся пж!))) Но благо на <a href="https://www.reddit.com/r/absolver/comments/1fr1lj6/sloclap_trademarked_the_name_rematch/">реддите</a> нашёлся другой челик который вновь посмотрел торговые марки, и теперь мы знаем как будет называться новая игра! Спасибо <a href="https://www.reddit.com/user/Festivy/">Festivy</a></p><h2>Игра будет называться Rematch.</h2><p>Вот ссылка на саму <a href="https://data.inpi.fr/marques/FR5079766">марку</a>. И вот что интересного я заметил:</p><p>К марке прикреплено изображение, так-же как и с Absolver'ом, а значит скорее всего это логотип новой игры.</p><p>Что касается будет ли это Absolver 2? То скорее всего нет, хоть Rematch и переводиться как реванш, и назвать игру Absolver: Rematch, было-бы хорошим решением, но поскольку это отдельная торговая марка, скорее всего к Абзу она не имеет ни какого отношения.</p><p>Так-же известно что игра скорее всего уже почти готова, поскольку недавно SloClap начали приглашать геймеров из Франции приехать и протестировать игру.</p><p>Any Parisian gamers around?</p><p>Nous cherchons des gens pour venir tester et donner leur avis sur notre prochain jeu, dans nos locaux à Paris.</p><p>N'hésitez pas à vous inscrire dès maintenant via le formulaire ci-dessous et nous prendrons contact avec vous !<a href="https://t.co/kRocf7lXac">https://t.co/kRocf7lXac</a></p><p>— sloclap (@sloclap) <a href="https://twitter.com/sloclap/status/1833507466522370380?ref_src=twsrc^tfw">10 сентября 2024 г.</a></p><p>Перевод:</p><p>Есть ли здесь парижские геймеры?</p><p>Мы ищем людей, которые придут, протестируют и выскажут свое мнение о нашей следующей игре в наших помещениях в Париже.</p><p>Не стесняйтесь зарегистрироваться сейчас, используя форму ниже, и мы свяжемся с вами!</p><p>И напоследок небольшие мысли про удаление анонса Remacth на сайте SloClap.</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:35 +0300</pubDate>
			<enclosure url="https://tovern.tk/Images/Sifu/240928.png" type="image/png" length="0" />
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1112999408</guid>
			<title>Новая система веса</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/New_Weight_System.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>В этой статье я описываю принцип расчёта нового веса для экипировки в моде Resolver</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>В этой статье я описываю принцип расчёта нового веса для экипировки в моде Resolver. Подробнее ознакомиться с результатами исследования можно <a href="https://docs.google.com/spreadsheets/d/1GAJdBlczI0tcV4ZC50soKKjN1fx9R4VZommKoXuh0Nk/edit?usp=sharing">здесь</a></p><p>Что-бы нормально перебалансировать вес всех предметов, я решил не просто прикидывать что "этот предмет легче этого, а вон тот легче того" , а рассчитать реальный вес каждого предмета и потом при необходимости адаптировать их под игру.</p><h3>Вычисление веса</h3><p>Итак немного вспомним физику. Как вычисляется масса:</p><p>То есть, что-бы узнать вес каждого предмета, достаточно узнать его объём и плотность. Первое можно получить в Blender включив встроенный плагин <a href="https://tovern.tk/Images/Absolver/News/img/blender.jpg">3D Print Toolbox</a>. А для второго я просто прошурстил интернет для получения вот такой таблицы плотностей: Таблица Плотности Кость 2 кг/м Шёлковая ткань Сущность* 300 кг/м >Лёгкая полупрозрачная 0.060 кг/м Дерево 400-700 кг/м >Обычная с лёгким блеском 0.100 кг/м Отблески* 600 кг/м >Плотная почти глянцевая 0.120 кг/м Лёд 900 кг/м Хлопковая ткань Воск 970 кг/м3 >Лёгкая полупрозрачная 0.070 кг/м Дублённая кожа 600-1200 кг/м >Обычная 0.150 кг/м Твёрдая дублённая кожа 1000-1400 кг/м Льняная ткань Керамика 1800 кг/м >Лёгкая 0.150 кг/м Слоновая кость 1850 кг/м >Обычная 0.230 кг/м Фарфор 2300 кг/м Джутовая ткань (иногда + лён) Алебастр 2500 кг/м >Сетчетая 0.190 кг/м Стекло 2500 кг/м >Грубая (есть небольшие поры) 0.380 кг/м Кремень 2600 кг/м >Плотная 0.450 кг/м Обсидиан 2600 кг/м Шерстяная ткань Гранит 2600 кг/м >Лёгкая 0.210 кг/м Песчаник 2225—2670 кг/м >Обычная 0.360 кг/м Кварцит 2680 кг/м >Толстая 0.600 кг/м Мрамор 2700 кг/м Известняк 800 - 2800 кг/м Папирус 0.100 кг/м Диорит 2720-2920 кг/м Пергамент 0.150 кг/м Нефрит 3000 кг/м Бумага Титан 4500 кг/м >Обычная 0.090 кг/м Сталь/Железо 7800 кг/м >Плотная 0.120 кг/м Бронза 8700 кг/м Медь 8900 кг/м Серебро 10500 кг/м Свинец 11300 кг/м Золото 19300 кг/м *плотность Сущности и отблесков неизвестна и просто взята из головы))</p><p>Да для этого необходимо так-же и разделять модель на части там где используется другой материал, а для тканей и бумаги я просто считал поверхность (заранее удаляя лишние полигоны, в некоторых случаях убирая объём модели) , и умножал на плотность в м .</p><p>Примечание! Все расчёты приблизительные, по множеству факторов: вычисление объёма по Low Poly моделям, не имение точной информации об используемых материалов у некоторых масок, не всегда учитывались материалы запечённые в текстуре и т.д.</p><h3>Адаптирование веса под игровой баланс</h3><p>Для адаптации нужно что-бы кривая реального веса стремилась к кривой игрового, при этом чем дальше реальное значение находиться от игрового, тем сильнее оно должно приближаться к нему. Однако адаптированные значения должны сохранять соотношения с другими.</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:34 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1560679228</guid>
			<title>Вместе с обновлением сайта, обновился и Resolver!</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/New_Site.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Спустя множество времени сайт был наконец обновлён и доработан. Однако по мимо этого ToverN Grup уже официально и открыто врывается в модовую гонку! Подробности читайте в этом посте!</description>
			<content:encoded><![CDATA[2023.10.06 <h2>Изменения сайта</h2><p>Прошло уже не мало времени с тех пор как сайт был переведён на свой HTML, и до сих пор, раздел Sifu так и не был реализован.</p><p>И наконец настало время масштабного обновления сайта , в рамках которого я не только добавил раздел Sifu, но и поработал над оптимизацией сайта!</p><p>На данный момент ToverN Grup лишь переводит новости и видео по Sifu, и в данном разделе вы увидите только переводы новостей (поскольку я плохо разбираюсь в терминологии, чейнджлоги имеют машинный перевод) , а так-же плейлисты видео от разработчиков и моих переводов.</p><h3>Новые иконки для ссылок</h3><p>Для главной страницы были созданы пиксельные версии иконок ресурсов на которые они ведут. Для раздела Absolver, текст был так-же заменён на чуть приглушённые иконки . Это было сделано для того что-бы они были в едином стиле с иконками в разделе Sifu .</p><p><img src="https://tovern.tk/Images/YT.png"></p><p><img src="https://tovern.tk/Images/Absolver/UI/UI_Social_YouTube.png"></p><p><img src="https://tovern.tk/Images/Sifu/UI_Social_YouTube.png"></p><p>Что-бы сайт быстрее грузился я перешёл с хостинга DriveToWeb на GitHub , это немного, но всё-же увеличило скорость загрузки. Однако изображения всё ещё очень долго загружались, и у меня наконец дошли руки поработать над изображениями.</p><p>Изначально я искал сервис который-бы позволил мне загружать изображения, а я потом их подгружал на сайт, но единственный сайт который мне может подойти - это Imgur , но поскольку это скорее соцсеть, я решил что загружать туда изображения, часть из которых к тому-же не мои, не лучшая идея. Так-что я решил их просто сжать, но так, что-бы качество не пострадало.</p><p>Во первых все изображения, которые не должны быть на весь экран были уменьшены до высоты 720 .</p><p>Во вторых, если у изображения есть прозрачность, то переводим его в png с максимальным сжатием , если прозрачности нет, то в jpg с минимальным сжатием .</p><p>Но помимо оптимизации изображений я переписал практически весь CSS, и не мало HTML , для того что-бы сайт не только выглядел лучше, но и был стабильнее. Теперь UI не должен будет так-же часто ломаться из-за изменения разрешения. По мимо этого я заменил множество div на нативные теги и в целом улучшил семантику и читабельность кода.</p><p>Единственные изменения это:</p><h2>Раздел Absolver</h2> <h3>Главная страница</h3><p>Был исправлен виджет цены в GOG (Изначально банер с ценой брался из поисковой страницы, но позже GOG начал показывать вверху рекламу скидок, и абзолвер сместился ниже) , и добавлен виджет цены на дополнение в GOG .</p><p>Ну и ещё я немного отредактировал фон как для светлой, так и для тёмной темы, теперь они стали более контрастными и частички лучше видно.</p><p>В новостях, я наконец перенёс все посты , а так-же переработал иконки постов , что-бы у них не только текст не сжимался, но и мог теперь быть в 3 и более строки!</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:33 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">904613573</guid>
			<title>Результаты турнира Заруба!!!</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/Results_Tournament_Zruba.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Результаты певого турнира от русского сообщеста с использованием мода Resolver! Организованный Desidial'ом.</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Певого турнира от русского сообщеста с использованием мода Resolver! Организованный Desidial'ом.</p><p>Тёмной лошадкой этого турнира оказался: Amusinga занявший первое место!</p><p>Что ещё более удевительно Kastrom занял пятое место, в месте с SPGAMER !</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:32 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3491067035</guid>
			<title>Турнир Нефритового фестиваля" для ПК, Северной Америки и Европы</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/The_Jade_Festival_Tournament.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Этот турнир уникален тем, что в нем дебютирует мод ребаланса Absolver Plus.</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Тут анонсировали новый турнир, и как по мне он очень интересный!</p><p>Турнир Нефритового фестиваля начинается!</p>Подразделение Северной Америки: <a href="https://challonge.com/h4dbsxn8">https://challonge.com/h4dbsxn8</a><p>Подразделение Европы: <a href="https://challonge.com/9jvdixfc">https://challonge.com/9jvdixfc</a></p><p>Пожалуйста, свяжитесь с omni#1340 в Discord, чтобы получить приглашение на турнирный сервер.</p><p>Вы не можете участвовать в турнире, если вы не на сервере.</p><p>(в субботу, 23 июля).</p><p>Это турнир с двойным выбыванием и открытым входом. Количество участников не ограничено .</p><p>Этот турнир уникален тем, что в нем дебютирует мод ребаланса Absolver Plus . Мод доступен на сервере, чтобы участники успели освоиться к турниру. Когда начнется турнир дивизиона Северной Америки, он получит полную публичную версию, которая будет включать в себя новые косметические предметы, изменения, связанные с PvE, и многое другое.</p><h3>Призовой фонд:</h3><p>1-е место:</p><p>Возможность заказать индивидуальный дизайн предмета экипировки, который будет добавлен в Absolver+.</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:31 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">418273040</guid>
			<title>Поскольку мало кто знает об модах для Абзолвера, я решил рассказать о них, и сделать небольшой обзорчик.</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/Absolver_Mods.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Поскольку мало кто знает об модах для Абзолвера, я решил рассказать о них, и сделать небольшой обзорчик.</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>На данный момент есть всего 2 вида модов:</p><p>И так начнём с первой группы:</p><p><img src="https://tovern.tk/Images/Absolver/News/img/marwan-ghandri-cross-01.jpg"></p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:30 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">2851741014</guid>
			<title>Проблемы с серверами решены!</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/2021-08-01.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Разработчики наконец нашли решение странной проблемы, с которой страдают серверы Xbox</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Проблемы с серверами решены!</p><p>Привет @here ! Разработчики наконец нашли решение странной проблемы, с которой страдают серверы Xbox. Сейчас серверы перезагружаются, все игроки Xbox теперь должны иметь возможность присоединиться/подключиться снова!</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:29 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3773110586</guid>
			<title>Проблемы с серверами</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/2021-07-16.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Несколько дней назад у возникли проблемы с серверами Absolver (особенно в Европе).</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>We've been having issues on Absolver servers since a couple of days (especially in Europe). We're actively working on solving this problem, and will update you as soon as possible!</p><p>Перевод: Несколько дней назад у нас возникли проблемы с серверами Absolver (особенно в Европе). Мы активно работаем над решением этой проблемы и сообщим вам как можно скорее!</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:28 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">140674110</guid>
			<title>Absolver Tournament League 2021 - Windfall</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/Absolver_Tournament_League_2021-Windfall.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Absolver Tournament League 2021 проводит турнир с лучшими игроками Виндфолла Европы.</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>ЧАВО:</p><p>Где смотреть турнир? — <a href="https://youtu.be/-eb6U9SZq2g">https://youtu.be/-eb6U9SZq2g</a></p><p>Как вы определились с участниками? — Я пригласил лучших игроков Windfall, которых я знаю в Европе.</p><p>Какой призовой фонд?</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:27 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3171504449</guid>
			<title>Через 24 часа состоится турнир Absolver OCE!</title>
			<link>https://tovern.tk/RU/Absolver/news/Tournament_OCE.html</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Через 24 часа состоится турнир Absolver OCE!</description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Если вы игрок PC OCE, почему-то не в нашем Discord и заинтересованы в участии в турнире, расстреляйте меня DM на Reddit или в Discord (вы можете довольно легко найти меня в официальном Discord Absolver). Кроме того, если кто-то проводит турнир и намеревается транслировать его, не стесняйтесь отправить DM мне, чтобы я мог либо написать сообщение, чтобы закрепить для вас, либо закрепить свой пост.</p><p>Надеюсь увидеть вас всех там!</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:39:26 +0300</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>